【高登奇文】 比著其他國家，721案依d玩到原告變被告既case，民眾已經暴動了 仲嬲返工？

大家點睇老人院老人家偉論？？？

同香討無分別, 仲睇黎把撚

摺柒埋啦垃圾 屌你老母

笑撚到肚痛